英國官員對「中共」不滿

英國官員不滿「中共」隱瞞疫情

Boris Johnson’s allies turned on China over the coronavirus crisis yesterday, as Britain’s death toll from the epidemic reached four figures.

Ministers and senior Downing Street officials said the Communist state now faces a ‘reckoning’ over its handling of the outbreak and risks becoming a ‘pariah state’.

They are furious over China’s campaign of misinformation, attempts to exploit the pandemic for economic gain and atrocious animal rights record.

The Prime Minister, who now faces Cabinet calls to reverse his decision to let controversial Chinese firm Huawei build large parts of Britain’s new 5G telecoms network, today warns that the epidemic is likely to worsen in the coming weeks – but that he expects the British ‘spirit’ to overcome the crisis.

The consequence of accepting Huawei

動員Twitter撥火

用華為呀嗱

全世界
得香港先咁清楚中國
其他國家係咪搞笑

不滿俾唔夠掩口費？

不滿又點

出軍未

繼續用華為5G

中英聯合聲明咁大個春袋你錫都唔錫下

華為5G！

用華為真係好不滿喎

咪就係
等佢奶共奶得咁開心
而家奶出禍
有請小鳳姐

sad but true

訓左廿年終於訓醒

sun已set